香港男仔真係咁差？冇個靚仔

香港係咪真係冇靚仔
係亞洲嚟講算差

香港叫冇靚仔我笑而不語，好多國際明星(男)出自香港！你肥矮毒另計!此post 已完！

計唔計我先
如果計既都係無

呢到咪有

有一日，護士問病人：你有冇做開運動？
病人反問：做愛算唔算係運動？
護士：算
病人：咁冇啦